如果比小販比食環捉到應該點脫身好？

假設走唔甩

係唔係應該話自己幫人睇住啲貨 自己單純路過咁？
因為今日見到有個阿婆比人捉到 好慘... 小市民連搵小小生計都唔得

搵蝻幫手

呀sir 你跌左張5舊水

個阿婆都係賣下毛巾
又叫老人做野， 轉頭又拉鳩佢
呢個政府想點

屌...

老人家唔會肯掉低啲貨走

就係因為呢個情況所以想知道應該點做
下次我見到佢我教定佢先
如果話我幫一個唔識既人睇住啲貨 又點？

食環署真係好撚狗 再上一次我見到小販又畀人捉， 然之後個小販走啦

跟住食環署啲人就喺後面話：搶嘢呀
搞到個小販喺前面畀人截停咗

食環好撚狗，最好都係聽到走鬼即時行開，離開果個範圍，唔好食花生，隨時有啲阿毛正義感上身指出邊個係檔主

香港人幾時先記得起食環署迫死咗好多小販

跳河死有 喺馬路車死有

有冇咁大鑊..

二零零幾年嗰陣 冇記錯嗰陣食環署喺新界搞到一個小販跳河浸死咗
另外仲有一次唔記得幾時， 喺黃大仙搞到一個小販行出龍翔道畀車車死